如果眾籌目標係買起一個死左要落地獄既人

獎金會有幾多錢